cls. 全班得二十人居然夾咗萬五蚊班會費

我嗰間就垃圾村校嚟嘅，一直以嚟都係每級得一班
，傳統上班會費用唔晒就帶落下一年，但不論班會有冇錢，年頭都要交班會費；
由一年班夾到六年班，而家班會有萬五蚊
因為學校驚殺校，所以今年每級開多一班，全部收晒大劣跨境學生，同時因為今年就畢業，學校話將用唔晒嘅班會費全級均分，包括隔離班大劣人，每人$370，個班大劣人都冇夾過錢，點解有錢分？

個班大劣人都冇夾過錢，點解有錢分？
個班大劣人都冇夾過錢，點解有錢分？
個班大劣人都冇夾過錢，點解有錢分？

開名啦

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

支持開名，如果真係分，不如叫個校長分咗份人工先

咁撚仆街 開名喇

借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

問律師 法律上睇佢哋係有得分

陳校長明日宣布派錢方案

名呢

香港社會中學

樓主比喻有待改進